垃圾培青社，影衰晒ngo

身為ngo不斷係fb發關於近期的政治話題，分化香港人。
根本收左中共錢，ngo? n你老母

2014 已自揭底牌啦
係其中一個中共控制組織

冇錯
一早露咗底
根本啲咩有「青年」兩隻字嘅組織都同青年人無關係

係撚ngo